【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (120) 我愛吳海昕 聖誕快樂！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (119) 我愛吳海昕 聖誕快樂！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

新post留名

吳海昕世界第一

吳海昕世界第一

你重奪#2

第一頁留名

冇人可以同我鬥...同我鬥...同我鬥...

今日叻啦

恭喜昕昕老婆4度獲得#1001

特別鳴謝Rhys巴助攻#1000

昕昕老婆世界第一

原本打算做助攻師
諗住#1000 比我po個will will都好

咁串你小心會吸引到D偷#2師

兩秒就搶到1001

今日無忘昕

999 助攻師 快d 爆post 訓覺

今日幾點瞓?

咁慢㗎叛徒

牙刀慶祝120 post未

下次準備定

新po留名

柯煒林世界第一
Happy Boxing Day

爆左post 先過黎 未爆post 唔會覆新post

食緊朱古力唔得閒

我講1001

希望Rhys巴成全小女子的卑微願望

打得999 都預左無1001 反正昕昕老婆都唔理呢d 野

昕昕最支持既Alina都去左學唱歌
咁幾時到昕昕唱歌?

我瞓覺個陣爆po就得

咁你以後唔好偷
因為我應承左昕昕

可唔可以聽auntie sofiee唱四年一遇

睇心情啦有時無聊得制咪搶下

男人之間既比賽 我都是收皮先
我都係專心搶#999 or #1000 po will will算

我都想

你走啦
你個衰妹老母唔識你呀

因航
昕昕

因貓

我個人好簡單 有貓就like

昕昕

因航

因貓

幾點瞓

吳海昕世界第一！！

又miss咗1001

瞓醒留名

你返工既熱誠高過你搶1001既熱誠

早晨

R

A

N

Y

李

敏

早

晨

我

好

支

持

你

又

煮

野

拍

20連已完成

小司機Ranya

繼續推

推post師

無得去旅行就睇前前線

走資幾時上水

世一巴幾時上水

TripleS幾時上水

不丹文雀幾時上水

一個人推咗30層

返工有錢收

上水師

報到師

Boxing Day

唔問我

100

第五頁

我粉嶺了 搵我咩事

唔洗食藥都瞓到咁耐

又接龍

點先瞓到咁多

想念229 的第唔知幾多日 應該就300

計埋3月2號個日就係300日

柯生拆我送俾你個份禮物

好俾心機揀

是迷其黨報到

唔做黎生周生咪得

有福的人

今其流行

做走先生

快啲去幫刀B管住條數

我截住咗掉咗了

送禮勤是冇用的

流行乾唇童顏

琴日冇同走資小姐打招呼 我cap咗好多罪證㗎

130

Shit

我是迷其老鼠

有人玩過?

得你一個都fail

管咩數

點解要掉

送禮型hater

幼齒

開個走資犯罪寶庫

無人截你啵

好好笑

以前接過 接左頭4個站

#150

第7頁

仲有幾個未起身，應該有得接落去

師傅玩先的

拍劇成本

「hater你同我收聲」

容乜易落咗毒害我林

G chi

有咩好接

好似係

有走資 唔怕

邊有害 又唔係送洗潔精

你做樓主

輕鬆

佢話佢人工低

又搞掂一頁

謝謝

你唔係雀黎既咩

不單聞雀

聽佢講

story好似整返好？

.......

多謝欣賞

花生

我搶#2就夠

似係 今次真係我will出story

牙林食得花生

叫走資搶1001

fun

佢要士多啤梨pocky

留畀佢自殺

呢兩日入去真係有story

食緊 唔俾佢食

琴日都係亂

自殺師

第9頁

我林放假就好好休息 唔好理啲hater

一d都唔好笑

好想食鹽酥雞

你幾點瞓

信唔過

咩story

Chok仔同拜山幾點醒

好耐無食過

熱氣師

覺得眼瞓就瞓

去食

你都知呢

instagram story

both 未啦

無得食師

咁快221

sleep is for the weak

瞓到無咗半日

日日FF自己係sofiee老公

有壞過？完全唔知

對面街超市有，純粹係無買

係囉 走資小姐都上黎尋仇

前幾日彈出黎但入去睇係無story

ff 師成日講fake news

以為你係無得買

你班偽老公

我係真既昕昕老公

睇完波上水

午安

nba？

邀你媽媽共睇波

午安 早過chok人

邀請令堂撐枱腳

我唔係住鄉下地方

好少睇story，覺得呢到d人點mon到咁實

寄畀你

晚安

以為斷貨

可以set 一出就有noti

佢有得買

Yup

你咪都係自稱ranya老公

粉嶺

早過chok仔 今日你贏

真？係有d無得買+我想要既零食

梗係開noti

早唞

無貨咪去第二間

次次都無買

一開就見kawhi成面血

太和

未眼瞓住

嚴肅師

嚴肅雞

琴日佢贏 今日我贏

買唔到咪穿越

試下食

見字瞓教
我

刀登有愛

Team kill

take care

你都係

大埔墟

嚴肅到笑唔出

boom

你有冇笑

好忍得

係尊重隻雞嘅壯烈犧牲

但唔尊重我既笑話

不是yeesa

食過好多次

唔眼瞓點瞓覺

無

唔算係笑話，因為唔好笑

笑唔出

需要拜山打暈服務嗎

no thank you

安息師

你笑到喊

渣㗎

我是笑話

同學各位 找個位 這是你的笑話禮

挑戰到50連圖海要講啦

是咪有心事

再講

我下一站天后

非也

又黎改兩個字都咁唔啱音 功力深厚

Yeesa已經昏迷左301日

Pocky?

開始覺得眼瞓了

咁要夜瞓

我唔會比佢上黎

我愛吳海昕

好撚戇鳩

Biden

我愛昕昕老婆

教會師 啱啱聖誕仲未唱夠咩

今日東涌日和

瞓啦

係咪夜瞓就會有走資小姐

岩岩醒左幾下 繼續

江山易改 本性難移

就

神秘粉末麵粉

我係吳海昕老公

冇鬼用

扑我做咩 我都無話要

教會需要你

我可以做financing

暗黑推po大法好

要賺錢養昕昕

瞓前起碼擺低電話半個鐘

私人醒你

你唔瞓就要打

8位數呢

想食

支出大唔代表收入低

無錢買starship

用desktop, 電話係屋企幾乎唔撳

不需要

走資小姐咪係吳海昕

U are fake news

搬入內陸

瘋狂fans
利申無set

Chok仔醒左未

真係唔好笑

蝦蝦蝦

Hehe

圖咋嘛

小丸子

Respect

連昕昕都笑唔出

邊間教會

你怕出noti被人見到啫

腸粉師

我又覺得眼瞓 瞓個晏教先
Rhys巴你之前話我瞓你就瞓
見字瞓教thanks

等埋你

Lm睇表演

我有咁講過

你地三個

你想要?

呢句真係 See you later alligator

你地d男人
算 我自己瞓

有

早安午安晚安

等埋你都得

Don't 搞 me

你地d男人講野唔可信
明嫁啦

好過依家咩都冇

Rhys巴唔啱啦

依家我幫你做證喎

劇本呢

真唔記得

推多兩下先

煎

唔理你 港女好嬲

無乜disposable income
所有錢交晒比昕昕管
我只係負責賺錢比佢洗

世上只有湖巴好

記性差

港女係乜都嬲一餐既

估到
因為你尋日睇到我2秒搶到1001

Trump話你
我同昕昕係美國有註冊

你唔啱在先喎

真 佢錯 所以我嬲

你50連到先算

電話無得睇個po時間?

唔怕我愛吳海昕

嬲 嬲 嬲到爆
差點將keyboard打穿先可 瞓一覺

我要陪昕昕

唔係個個男人都信得過

有聲 釗峰喎sick ball

唔係個個係咁

我就對昕昕好好既
講過既都一定會盡力做

你最信唔過

等娶走資live

我信湖巴
走資我不嬲唔信
Rhys就經過今次我都唔信了

負心漢

不了

港女

See you later alligator

迴力鏢

話回未完hater就出現咗

所以話我起身個陣多數爆左po

已經第25版

乖 你瞓啦

昕昕老婆係咪有野拍

#377 #402

#377 #402 #417

#377 #402 #417 #422

Has job

昕昕話我最可靠
你唔信咪算

你講乜

你個Auntie Sofiee最信我

等緊 錯字師

唔緊要 你都唔搶1001

你就快live

痴線推得咁快

Sofiee(ManyJobs)

早晨喎chok仔

造星

遲左wo今日

推得快推得多有煒林點名讚揚

最後都係cloud?

啱啱起身?

準備定新post先

投邊個
利申未投

所以柯煒林有讚我?

辛苦晒

Live

觀眾投票應該係cloud 架啦 係睇評判點

走人 下個po見

世界第一 一定要請你mui珍珠奶奶

佢話你成日要剪我

28

湖巴

試下 幾好的

走資擺酒live

實會啦

拍完我地都唔知

咁就過咗229*3

推得快好世界

可能投俾CY呢

支持世一樓主

仲唔投無得投

聽到煒林講你

唔信

good night sleep tight

#701淪陷日

自己發力先

有一種推post叫9up

有一種帥哥叫煒林

就黎40連

邊有咁多迷雲黨

我Ran今日過成點

頂我個40連

暈姨有觀眾緣

真係?跟得好貼

佢平時實覺得我地好無聊

我同昕昕心靈相通
唔洗noti都feel到

咁要睇下昕昕老婆想唔想

身邊個個都迷雲黨

一陣投
應該mischa/alina
睇下今晚鍾意佢邊
兩個都唱歌+跳舞點揀

發覺幾點瞓都係會8個鐘先

暈了

Hi衰仔柯煒林
唔好講我壞話

我都唔信不過係好多連登仔迷雲

無人幫佢倒垃圾

仔可能係
女就應該唔係

信了

人生就係咁

我身邊無一個迷雲

你無鬼用呀

渣

無鬼用

以為你識啲人唔睇

次次都遲過我講昕昕出story

辛苦曬氣象巴

我瞓左成個鐘先捨得瞓

CY有晒花牌嗰啲

呢個

今季真係好多fans

真好多人迷cloud

雲姨投票排緊第一

網絡VS現實人氣

證明走資有平行時空

所有嘢都係佢FF出嚟

海外係咪睇唔到造星直播

ff師已曝露

7/9

廣告時間返嚟推

好彩仲有廣告

好耐冇追post訓練 追唔到嗰面

回一回氣 成個rundown好急咁

捉到你啦chok仔

唱自己歌！

廣告再推

以前會討論埋啲廣告 莊始皇嗰啲

其實我想貼去男排post

你分唔分到咁多身

莊始皇咁恐佈

唔同Post有無限十秒

好似仲有個擋子彈嘅律師

會討論停經四物膏

唔好啦.gif

有冇可能喺RHYS巴瞓醒之前推爆呢到

好趕 一個鐘表演晒

難少少啵

又一個廣告時間 最鍾意廣告時間估下一節係咪開始暴走

痴線 呢個大騷慢慢做都得啦

暴走咗 啲訪問9up師

你理得暴走台

想聽家瑜把聲... 幾時到評判講嘢...

是日暴走：rundown 急過yeesa穿越嘅時間

要留時間俾Mirror表演掛

呢個我ok

投K Lau了

全民造星參賽者黎講我okay

油不是八十年代

不要離我太遠

叫佢唱電燈膽

黑白照

Sofiee : Alina
Ranya: KLau

好多都炒左車

大型炒車現場

香川：咪炒過嚟

Viutv: 專業炒車 since 2020

佢地終於有樣嘢係叻咖啦

最吸引係cy 對答

又想轉去爆旋

Chok人搖晃未

對住邊個搖晃先

刀: 2230出街, 黃昏仲剪緊算得啲咩, 二月廿九咪仲趕

毛

炒得勁過今日架vv

咁趕不了

走晒音第一句就出事

全都走音

但睇overall係旋贏

個個一live就炒車

一部分離地撚

見到story一秒撳走
一部分好貼地

又炒車

你可以覆到推爆呢個post lol

試過我快過你

炒得勁過屯公

都係三成
唔識個三成有幾出奇

吳海昕愛我

cls ben 攞冠軍

呢個係咩結果

連登班迷ben 黨推到攞冠

變左chill club

有點都要隔十秒

個rundown 做得好差 所有野急到傻個表唔解釋下 唔知做咩

應該得

Sofiee係燈神黎
之前又燈死左Jace

頂唔順

一年做得一個大show真係無經驗

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (121) 吳海昕世界第一

無諗過評判咁鍾愛拆骨舞

鍾意

金生睇到咁應該燥晒底

佢贏觀眾票啦

最衰係收音
平時唱得個d都無晒驚喜

上兩年都係咁 都預左 但係今次真係所有野都好rush 咁

所以魯生都廢事睇

上兩年無睇
無諗DiuTV會咁

刀刀都投唔到票

我投左Mischa2票

其實ViuTV邊個咁聰明
用V型mon出bar chart

班幕後真係

死港女？我唔離地嫁

早啲瞓早啲發夢啦

咁佢係編舞排得幾好睇 我覺得唔悶
ben ben好cute

要返工冇得唱

崇拜昕昕

世界第一

連Mischa都炒

隔離post 見到位能黨叛徒

VIU啲音效不嬲差

無人講咪搵人講

你唔係BB班咋咩

今日個vv勁啲

今日架vv 跳樓都唔掂

出現返了

叫氣象巴開定廿幾個比你吹

醒醒

俾下面

分化撚
煒林g chi我哋g chi更多有心嘅香港artists㗎

位能黨黨員(me)都覺得benben cute

瞓左反而見唔到
唔瞓先睇到

黎chill club記得唱我既新歌啦

她甜笑到糖尿

物以類聚

一路做野一路唱歌

趕住交場

Sofiee黑氣石

唱返Youtube先

唱 吳海昕世界第一

又燈

氣象巴世界第一

刀登開始多人

走資能否保住1001?

個個都炒左d

不過陳韋璇揀歌唔好
真係聽得好清楚句句炒車

金生被人串唔開心

好趕 老細想收工

同埋首歌都唔少人聽過

懶型系列

個台都唔知做乜要三角鏤空

加速加速

係度唱聖詩

加速團隊呢?

乜料啊位能呼籲支持港產明星啊！！

是

16秒咁快

想聽佢唱musical
個日viutv ig story佢唱a whole new world好正

想進步既話真係要練好啲慢歌

一refresh 就見到

320換破產

佢20強表演都唔錯

真人渣又想搞分化

mon咁實做咩

在

你班分化師

binc 專員

我g chi ranya㗎

估唔到燈到有新gif整

位能黨團結不解散

你嗌人地做老母記唔記得?

做到嘢

960

shit

一開車比咁行油癲

位能黨Assemble

入後波 要交下學費

位能時區上線了

Ranya師

有人需要我 我就會係到

好亂邊個贏咗全部造星3

柯煒林世界第一

全部造星

第40頁師

Neway

錯字師

will will

想唱未

黑仔王

柯柯柯柯柯

黑仔師

好很想

等人仆街

煒煒煒煒煒

林林林林林

世世世世世

一一一一一